警告眾志

如果你哋唔打算尊重右翼，請唔好宣傳自己爭取bipartisan support

今次BBC 事件damage control 好簡單，禁止Jeffrey Ngo 以眾志名義活動

否則視為你地同部份抗爭者割蓆

眾志係英媒The Guardians 訪問同侵割蓆，話撐侵香港人係極右

場運動一靜
泛民啲鬼性又出返哂嚟

禁止Jeffrey Ngo 以眾志名義活動

政客冇資格公開批評抗爭者行為
你左癌上腦匿名出post唔會有人理
你公開就代表眾志
明唔明？
如果眾志不暫停Jeffrey Ngo 事務
或Jeffrey Ngo 本人不收回言論
等於企圖與部分抗爭者割蓆

只有外人會公開批評抗爭者

眾志成員以上言論將被視為其無法代表手足打國際戰線嘅證據

Damage control 真係可以好簡單

係一個方法

認同請幫推到黃之鋒睇到
希望佢仍然可以進步神速

抗爭者係命運共同體
如果你係作為抗爭者一部分去做遊説
係不能夠以公開身分與任何抗爭行為割蓆
你有責任放下個人觀點
甚至為你所不屑嘅部分手足受外界批評
你哋就算幾不滿far right聲音
都只應該對內批評

你哋係香港人
唔係外國政客

推

政客代表群眾爭取利益

政棍利用群眾達成個人目的

Jeffrey Ngo 已證明自己係政棍

希望眾志剩除嘅政客唔好俾佢攬炒

Push

唉
只能希望眾志自己諗清楚

btw老實講呢啲問題好明顯可以有官腔啲既答案 點會落個bite屌trump
呢方面如果係打國際線就要有好既觸覺
定係你地組織有自己考量 咁當我無講過啦

眾志好似唔屌得
五毛/鬼/小粉紅
自己揀一樣啦

撐Trump咪撐Trump
唔俾撐咩？
而家疫情最嚴重都係民主黨的州份
做政客做到要跪、好樣衰

呢樣真
呢度有啲人/事/圈
就算做法有問題
你稍有質疑都會比人話搞分化/鬥黃

同路人，有錯要認。
大家其實承認你哋出好多力。
不過你哋實在無必要代表曬所有香港人支持民主黨（或共和黨），fight for freedom stand with Hong Kong 可以嗎？點解一定要揀一邊，仲要係一個咁敏感嘅時候。
低B？

啱啊
說好的bipartisanship 呢？

上去佢辦公室講囉起到講冇用

眾志請回應

認同
唔搞好 九東你同梁凱晴係咁先